到底點解西遊伏妖篇可以咁唔掂

明明第一套都還好 起碼開頭吸引到我睇落去
但係伏妖篇就真係on99咁 演技又差 劇情又差
好撚多位都係冇撚謂既 又唔搞笑
究竟周星馳搞乜野

轉左導演
周星馳只係掛名監製

其實唔係好明

點解徐克咁撚鍾意搞鳩其他人啲嘢
之前英雄本色3俾佢搞到唔知乜咁
宜家又到星爺套西遊

龍門飛甲都還好
幾擔心佢會搞衰埋古天樂套尋秦記

即係咁
佢拍cult片係絕對冇問題
第三類危險 刀
順流逆流連The Bourne Identity都參考埋套戲嘅拍攝方式

徐導演不嬲都係嗰種我行我素 衰啲講係唔尊重原著精神嘅製作人嚟
既然係咁
佢都唔了解星爺西遊精髓咁點解又搶嚟拍呢
仲要已經唔係第一次第二次

好似係第1類型危險

Sor

吳亦凡

又係徐克